金紫荊雕塑是中央送給香港的賀禮

好靚，多謝中央

多謝支那

刁大幾時送埋彭麗媛比我地輪

又話金紫荊，原來係青銅加金箔
會唔會係豆腐渣嚟架?

好大陣尿味，又污糟

屌，開錯台，連仔幫我調去旅遊台ok?

你班廢青黃屍唔好塗黑
唔係就好似國徽咁圍封

push

變博物館展品

好驚落雨會淋到生鏽
有冇手足幫手遮一遮

錯台咪撚推

會唔會變咗做黑紫荊？

金紫荊是無價寶

廢青不得破壞金紫荊
違者將被檢控

pish

都話錯台，唔好再推

黑紫荊

老雞你都啱？

去中國化

俾都無人要 真。無價

金紫荊嗰幾瓣嘢好似幾脆弱，大家要小心

東西夾擊，東行老銅西行中聯辦，令狗隻疲於奔命

你屌埋我個份

Chernobyl

個石座係咁以刮花咗都唔好睇啦

是但啦 老雞都係閪 矇眼執返劑

唔好好似早幾年咁用個膠袋𨋢住就算

有乜chemical 呢佢鏽化

我冇野講

明明97前香港勁到仆街，

送朵開左少少既金紫荊

On99

推

兄弟爬山

上

打爆佢

佢個底係咪實心㗎
可能有啲難度喎

掟落維港算啦

中國製會爆炸

中聯辦要人同裝備

放棄中聯辦

cls

ching食得咁偏 拎去益下班廢老算啦

提提大家，灣仔支那口交部冇戴condom

垃圾應該送返上去

去有狗有黑社會嘅地方俾人打做乜

重
有
枝
國
殤
柱

Push

巴打食得咁撚偏

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

幾點行？

啱啊 依枝野千祈唔好破壞

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

份禮真係收唔落

樓主一講完，發現個金紫荊唔同左

哦
唔怪得係自由行景點啦

輪唔落

咁靚既野，希望d未威者唔好破壞佢

近距離睇下有幾金先

變黑。。即刻得。。。

咁我哋13億同胞們咪冇得去打卡

大家千祈唔好塗黑金紫荊 更加唔好破壞呀

金出名難發生反應
氯 氟 氰化物 可以做到 但都係d危險品
水銀應該易搞d同效果好
汞同金生成汞齊
YouTube search Amalgam 會見到金比水銀食左咁樣

利申：chem 得4嘅廢青

黑金咪好型

舊嘢好L核突

推，變黑又得

歷史物品一向都係圍封架啦

無特別

唔好攪，千祈唔好攪

千其唔好啊！

如果發生啲咩係咪又要搵個玻璃箱入住佢

要驗下舊金紫荊係唔係用金造

唔好話比大陸人聽，金紫荊可以提升財運

Push push

千祈唔好搞呀

如果全部真金, 宜家經已不存在

青銅都係好合理既物料, 不過成舊嘢都係好老土

鍾意你個名

唱歌岀身，去屯公唱下跳下辣身舞
賺下happy 伯啲利是🧧幾爽啊

靚過全金好多

光復香港！
時代革命！

想睇政府搵個硬膠箱笠住佢

全黑仲型仔啦

你幫我屌埋我果份thanks

呢D先係美,
用out咗既說話, 黑金係有貴氣

全金既係俗氣

好多巴打食得好偏 上次有個話要中出林鄭

留名睇黑紫荊點換

要同心守護

千祈唔好破壞佢呀

隻色超靚

推到花蕾變黑變牛肺

無錯 全黑好型仔

大家唔好到此一遊, 黄狗XX

各有各做
光復香港
時代革命

黑色洋紫荊

唔好推

邊度有黑漆

細聲D啦屌

黑紫荊悼念李鵬同志

唔好噴黑佢，雖然一國兩制已經死亡

影埋個罩

拎去屯門公園送俾happy伯

不安

個紫荊花根本唔係紫荊花嚟，係大陸用嚟邪住2香港嘅風水嘢，蛇嚟

重要嘅係張相啫

做到好似俾人飛咗之後的自殘行動。
開始嚴重失焦

推，好有象徵意義架

切勿以身試法

高溫d金會唔會無哂嫁?

屌你
中聯辦扔用漆彈第二日都洗返啦
係咪又係精神勝利呀

唔知全黑會唔會仲靚

吳哥窟有呢舊嘢所以爛撚曬
香港有呢舊嘢咁咪

其實改黑色 都好靚㗎

XXX

十月一仲要升旗 唔知整唔整得切

外國勢力

睇到眼都凸埋

會唔會好似國徽咁
即刻有個士啤換咗佢

幾時變黑色？

又蛇

薰黑

如果無咗

咁十一點算

仲有果一碌碑

睇唔明英文 有冇人可以幫下手翻譯下

Assess your environment. “There has to be space for people to gather,” Bondar says. Don’t endanger bystanders. Climb the pedestal and lasso the statue (typically around the neck). Pull hard. “With enough angry people, you just need your hands,” Bondar says. If the effigy is particularly large or stuck fast, tie the rope to a vehicle with a tow hitch. In rural towns, it took just a few locals with a tractor to dislodge the ubiquitous concrete Lenins. In rare cases, a tool like a Sawzall or an arc welder might be required to sever the figure’s feet first.

PK！旁門左道！！！

之前見有無人機射d 嘢去人度
唔好學佢射d 嘢落雕塑度，我愛國愛港

會唔會係風水佈局？

墨水/雞蛋/黑漆
有料可以拉倒

我要華春瑩

舊屎咁！

👍🏻👍🏻👍🏻

隔離Post 見到

黑紫荊啦

有個風水post有講

超醜樣

雕塑損毀
由於金紫荊廣場位處海濱，以青銅鑄造的「永遠盛開的紫荊花」雕塑不時有所損毀，2001年頂部被發現金箔剝落，要交由博物館專家塗上相似顏色物料修補，2002年疑因海風侵蝕，雲石基座出現多條裂痕，2005年發現金紫荊外層金箔因自然侵蝕而嚴重褪落，露出銅質內層

原來係咁易爛

想問係邊個po？想睇多啲但搵極都搵唔倒

主要係蛇代表共產黨

呢隻勁MK囉
中學嗰時十個九個有
最後買左白金

好多

#80
［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

睇過 好得人驚

洋紫荊=/=紫荊, 隨時拆得

Made in 支那咁上下啦

屌咪再推